 12:44, 18 февраля 2019
Шестилетний ребенок ночь блуждал вмосковском лесопарке ивышел клюдям
Шестилетний ребенок потерялся в столичном лесопарке «Лосиный остров» и провел там всю ночь, сообщил ТАСС в понедельник, 18 февраля, источник в правоохранительных органах.«Родители пытались отыскать ребенка самостоятельно, однако это им не удалось. В районе 06:00 мск мать мальчика пришла в полицию и написала заявление о его пропаже», — рассказал собеседник агентства.Около 9:00 ребенок сам вышел к автозаправочной станции в Гольяново, сотрудники которой вызвали экстренные службы. В настоящее время здоровью мальчика ничего не угрожает.В городском главке МВД подтвердили факт обнаружения ребенка и рассказали о проведении проверки по факту произошедшего, не уточнив подробности.В ноябре на Урале потерялись двое мальчиков 10 и 13 лет, убежавшие за собакой в лес. Дети почти сутки пытались выбраться к людям самостоятельно, двигаясь вдоль реки. Выследить и спасти их удалось местным охотникам.*** 


Обратная связь с отделом «Общество»: 


Если вы стали свидетелем важного события, у вас есть новость, вопросы или идея для материала, напишите на этот адрес: russia@lenta-co.ruБольше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
